三日兩夜 白雲

啲口音

講嘢正返d就正

好大

不了

咋中中一一一,,,

咩cup
一定有D

對野大能到想比佢夾爆

講野好左好多喎

夾爆勁射落佢塊面度

唔止

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

F啦

屌你個cam man 都唔識影野嘅

高抄埋去嚟開蠔 必定乳搖

哇好撚搏

原來新聞透視河左咩 想睇下

對波玩成晚

七星鮑

介紹左d咩 剩係睇到對波

但大波到啲女Lin餅通常似豉油碟好肉酸

鬼得閒理佢講咩 淨係睇波

我知開蠔 同食粥
利申：扮緊好專心聽佢介紹實質睇波

係幾

嫁

呢樣認同 肯定好好砌

白石媽媽成塊Oreo 咁先正

大波細lin餅好有違和感 會懷疑係咪假波

好想揸

佢老公就爽 肯定晚晚中出

而家件衫唔撚掂

得對波大

支咪咁撚淫賤 攝喺條波罅度

鮑魚

要感受

得佢一個唔好睇

Don’t 拮 之 眼

我都笑左

無圖討論

大陸妹靠露波

磨插同撞擊呢兩個位
好痛

終於有圖

老雞

大到仆街.... 剛剛烏低身

佢係做一集？

條女叫咩名？